做左廿年毒撚，終於平安夜有街去

今年既聖誕特別有氣氛
大家一齊出黎燈飾啦

拎咗成份糧去溝女啊？

出你就出

一個人
你慢慢啦，聖誕快樂